{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 엘림호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。 予約のお知らせです。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室は直接人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理される場合があり、退室時間超過により追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により、入室拒否はキャンセルと払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められることがあります。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間の過度な騒音は退室措置が可能なので注意が必要です。 客室の物品破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際、お客様は客室内のWi-Fiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認はどうすれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。追加料金が発生する場合もありますので、確認してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はありますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過すると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により、入室拒否はキャンセルと払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について何か注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間の過度な騒音は退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の物品破損及び盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際、お客様は客室内のWi-Fiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 459
    }
}